身為毒L係唔應該有人覆機

近排世界盃，啲friend都係群組到傾買邊隊，搞到小弟心郁郁想問下佢地買咩好，因為冇接觸過依一方面，但係問完之後冇人覆，想r個話題都唔得(純粹想講下)